[回帶撚] 一齊放低你地覺得咁多年都好好笑既youtube片

唉屌濕撚哂

你個野壞左呀

反智轉身

巴士啊叔

炸你老母閪

請坐低

呼吸中東綜合中東呼吸

咩菇咩菇fire

一時間諗唔到咁多，大家一齊放多D笑下

思覺老師嘅片

呢個我記得好好笑

足金鳩猴
咩係人面獸心

大家好我係阿輝丫

其實佢都幾慘，唔知而家點

你呀媽個波罩你

陳庭佳

屌穿你個閪啊，屌爆你個閪啊

吖屌佢老母講粗口添

哦你係阿希，哦

粗口王收黃豆
同angel方加都冇？

睇埋實戰果條片
尷尬孖寶

曹蛇啲普通話真係睇親都笑

電車阿叔

連登仔學野

賓洲艦

重到瀨屎

入黎就係睇阿輝

耐唔耐都要睇一次

關家姐

有冇搞錯啊！你着咗我對西瓜都冇？

trumbnail

如夢初醒獸

跳繩個part百看不厭

第一次睇個陣笑到氣喘

當我唔啱

有冇人睇過

好多年冇睇巴士阿叔， 笑死

每次睇都笑到傻

唱咸歌邊個夠我勁

Lm

老婆唔好做多佐

古思堯

係撚youtube

個黑人細路變super saiyajin

竟然無人講呢條！？

憑著一枝AK47去開拓夢想

求上水喇沙更衣室片段

足金金猴

極醜惡

嘻嘿 紅心A

唔知有無人睇過 第一次睇笑到氣咳

一二一二隻腳
屌你老母小兒麻痺

lm

後面暴走MODE有冇翻譯

我4條煙呀

留下youtube comment有

陳柏麟&林汶靜

母湯哦

個巴士佬真係好撚垃圾

franku

最後個個真係經典 每次同fd睇都笑 點解可以咁順口

好經典

ken lee

connection

神馬

曹仁超

香港赤兔

呢個睇咁多次笑咁多次

娃娃愛天下 - 阿舜

江華: 你就係對自己太有信心

八千大元

上面有巴打講過既 "一二一二"

吹屎眼

真心好多都好無聊……

岩既咪笑下
返工咁辛苦
放假輕鬆下

有無人有睇過一條片 係一個大陸女人教人查眼睫毛 之後話無電動睫毛夾唔緊要 可以自己個頭郁 之後就係咁chok自己個頭

好想睇番但搵極都搵唔到

笑到肚痛

留明

因為係咁有人report

唔知係咪當事人

講bb話嗰度睇到腳軟行唔郁

跟住你串我呀嘛

假架D奶

呢個POST 真係好多回憶

留名重溫待笑

屌 仲搞笑過香港個D

冇咗 漏奶 乜撚關係

正 墜天地獄獸仲正

其實罵得好

墜馬

電腦大爆炸